有無人覺得自己害左屋企人

由細到大咩都半桶水 無咩可以令佢地自豪 做過錯事傷佢地心
佢地感情出過問題 成日諗如果無我 佢地一早可以離婚
重新開始又好 起碼唔使嗌咁多年交 唔知為乜
如果無我 佢地可以自由自在 做自己想做既野 有自己事業 自己既圈子 過自己想過既生活 點解要有我阻住大家

做人仔女又唔一定要叻嘅 既然你依家識反省後悔 咪做好啲份內事 平時孝順下父母 佢地只要見到你安穩生性就好易滿足

你又唔好將啲問題歸咎於你嘅出現 如果佢地唔想要仔女縛住就唔會生你出黎啦 佢地係有共識嘅 不過面對住現實又係另一回事

你與其係咁埋怨自己 不如去嘗試緩和下氣氛 幫下佢地修復關係 就算最後真係頂唔順離左婚 起碼佢地都有個朋友做 你又可以兩邊一齊見

你不如咁諗
責任係佢地度
你出唔出世 你話唔到事
但佢地生左你佢地就有責任比完整家庭你
所以你唔洗自責 唔係你阻住佢地

屋企人生你出嚟受罪
點解唔係佢哋顧你感受？
雖然咁講係好狗
喺你成年之前佢哋都有責任
去比健全嘅屋企你
如果做唔到呢點
只能夠話父母好唔稱職

巴打我成年嫁喇
可能佢地用嗰種方式有啲情緒勒索 我會自責多過怪佢地喇